正式宣佈連登仔支持加泰

唔單只要支持加泰

仲支持印尼

厄瓜多爾

伊拉克

印尼

委內瑞拉

智利

推

只要係人權自由普世價值就要支持

由其係美國民主法通過在即，英國上議院討論香港人身份，好心就唔好亂黎

同其他示威connect係運動初期想catch attention先做，就算真係想道德表態都等以上兩件事喺國會塵埃落定先做

屌你老母分化狗

舉埋林肯像Anti slavery呀,無敵架

啱

舉埋馬丁路德金

又得，茶黨係最重視美國價值。

香港人升華到一切反極權

邊個反加泰邊個就係鬼

美國24號參議院開會，但今晚話有加泰集會。
問下可唔可以幫手今晚舉埋美旗同林肯、馬丁路德金。

支持印尼都唔得？

有無不反對通知書，無就乜撚都唔舉留喺屋企訓教

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

聽日23號班人話舉英國旗，不如23號先舉美旗?

Tell us in detail what you are supporting in EACH country name you mentioned.

Do you mean you support them to have a project of building Diseyland Park, or having capital sentence or.....??

Make it clear so that all people ( including USA Senators) will not get confused on people in HK Lihkg are discussing or supporting.

Make sure you take the responsibility of what say in public.

If you don't have a specific statement of support. you have no point.

Can be ignored

唔色睇英文

sorry, cannot help.
Maybe others can help translate....

#散水論 #D010 #國際戰線
【散水論：「唔好XXXX，美國歐盟唔鍾意！」】
散水撚以美國同歐盟做稻草人，手段屢見不鮮。

近日西班牙政府對2017年發動獨立公投嘅政治領袖，判處9年至13年不等嘅監禁，目的唔單止係剷除加泰隆尼亞嘅獨派勢力，仲係想摧毀加泰人民嘅反抗意志。今次香港人以對抗暴政為旗號，向國際話自己為自由而戰，轉個頭竟然話因為美國同歐盟唔鍾意加泰獨立，就阻止香港群眾聲援加泰——今日我哋就講下風向撚點樣以「歐美唔鍾意」為藉口，阻止追求自由、自主、獨立嘅思想喺香港嘅應有討論同傳播。

1. 違背意識形態
以加泰隆尼亞最近嘅示威為例，加泰人民一心追求脫離西班牙管治，喺壓逼下追求自由，根本就係受中國壓逼嘅香港人應該借鑑同跟隨嘅對象。即使香港人唔了解加泰獨立，都起碼應該聲援下話判決不公，而唔係話「歐美唔鍾意」、叫人唔好聲援「加泰狗」。如果香港人係真心相信民主、自由嘅價值，舉止上就不能講一套做一套，更唔可以覺得自己主動割蓆係好醒——連追求民主自由嘅都割蓆嘅香港人，係將呢幾個月聲援過香港嘅國家人民用完即棄？

2. 武力設限
「美國歐盟唔鍾意」嘅散水論，最常見於限制手足武力反抗。早前我哋都提過唔應該過度擔心手段過激借失去外國支持[1]，但仍然有班散水論以歐美為藉口，抹黑示威者使用武力反抗「過火」、「太激進」，阻止手足去做正確嘅事。就比如七月嘅時候，佢哋會話衝立法會外國會割蓆、掟汽油彈美國唔鍾意——但事實上都係杞人憂天。過度揣測、演繹歐美國家對香港抗爭手段嘅反應，只會使抗爭嘅群眾自我閹割，主動降低對武力嘅接受程度，大大拖延革命嘅進程，甚至連基本自衛嘅能力都失去。

3. 箝制意識形態
散水撚亦擅長以「美國歐盟唔鍾意」為由，控制群眾意識形態，遏止香港人尋求願景。站喺美國、歐盟嘅立場出發，冇一個國家會願意背負「分裂另一國家」嘅罪名，但咁樣唔代表人民唔應該憑自己意志，去追求一個自由、自主個國度。就連喺連登討論香港獨立、建國後嘅願景，都被散水撚指責為騎劫抗爭、美國唔鍾意。呢場革命既然係為咗香港嘅自由，理應以香港人民嘅意志為最重要，而唔係為咗尋求外國嘅批准同青睞——我哋唔係要否定國際喺呢場抗爭中扮演嘅角色，但香港人嘅意願先係我哋嘅初衷，外國亦唔會睇得起訶諛奉承、自貶身價嘅香港人。請記住自己為乜嘢而戰。
==
[1]
==
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

要保持和平理性

四個月都唔搞一次聲援新彊, 西藏, 中國維權人士

加泰一出事, 一堆人就話要搞

搞完可能輸, 係輸一個香港
我地依家打緊大佬
chinazi
有名你地叫架
有幾難打大家都知

好，支持埋中國維權人士，釋放劉曉波！

美國24號參議院開會，可唔可以幫手今晚舉埋美國旗同林肯像、馬丁路德金像，咁樣我地會獲得大量參議院支持。秒！
林肯：反對人民奴役
馬丁路德金：支持人民權利

支持馬丁路德金

支持

釋放劉曉波

咁撚垃圾去獨裁國家生活啦
自由民主唔岩你

咪就係。

支持印尼獨立！

我唔係左catch attention
我真心支持
我支持既係民主自由 唔係功利主義

林肯同馬丁路德金都係共和黨，參議院又係共和黨主導。
仲可以connect埋非裔香港人

你支持印尼示威嗎

啱
trump都係共和黨
支持曬佢地

你唔支持印尼你就係鬼

好恐怖

兄弟爬山各自努力

熱門

加泰都話拜香港人為師，點可以唔報答？

啱。

支持加州獨立！

只要多d人咁做就可以拉番個focus去參議院同人權。

集會有無不反對通知書

有我就去，無我就喺屋企睇戲，我和理非唔犯法

心靈上支持加泰國

支持魁北克獨立！

分化狗？

係咪分化狗？

支你老母

支唔支持魁北克獨立？

心理上支持都唔得？

我唔會出去集會，亦都反對任何集會遊行。

大家一齊心靈上支持加泰獨立

三毛話人分化？

咪發侮氣玩膠唔該
pull

拉 樓主唔好玩膠你可以搞集會 但有冇人因為加泰到場就係民意

太低質喇

當有第二個地方既人同我地一樣受住壓逼咁過住每一日既時候你竟然仲講得出依番說話

你真係垃圾黎

善用不推文回覆

咁愛爾蘭、蘇格蘭、加州、佛羅里達州、德州都有人話要獨立，呢啲支唔支持？

自己都未搞掂

過左法案先講 香港自己都未搞掂 去幫人?天大笑話 你幾時見乞丐幫乞丐乞討？

收到wind出面班加泰狗支持車臣游擊隊

已通報比KGB

作為擁有加拿大國籍既連登仔

我反對魁北克獨立

希望各位民主鬥士5好屌我👌🏻

班加泰狗民主鬥士黎，唔好分化ok？

拉

拉有用呢個post就唔會上到熱門啦傻西

新風向：稀釋加泰

樓主講嘢真係唔撚洗經大腦

55，推

唔洗帶風向 搞分化啦 五毛

一律唔去

三毛狗，反加泰死全家

惡撚到 一句分化狗就當自己岩

我都唔去啊。

支持還支持，去還去，兩樣野，唔好拉埋黎講。

6月之後我一次遊行都無去過，費事食到tear gas啦

支持釋放劉曉波，反對既都係鬼

支持曬所有啦，多d黎密d手。

企開啲啦屌你老母

cap張圖屁都放唔出一個，你條分化狗咁低質點拎五毛？

Ching心水清

係都要癡埋黎吹吖屌你老母臭西

我地呢啲P牌仔出咩聲姐，小心俾人話你三毛呀

Ching全中

推，心靈上支持全世界，佛系抗爭

和平理性非暴力不違法！

You don’t represent all, 50cent
不推文

啱啊，p牌就要聽曬舊user

咪撚on9 啦 船頭驚鬼船尾驚賊

巴打，下屆諾貝爾和平獎你拎硬

你代連登發言， 你係大台?

各位覺得啱就去做，
支持好， 唔支持好，
自己俾心機睇清楚加泰資料， 唔好比人講32句就跟住做

香港人支持全球所有自由民主運動

唔係我代連登發言，我只係總結出面班加泰狗既意見姐

我自己係唔會去任何集會，我只支持美國加州獨立

ching心水清。

支持南極獨立建國！光復南極，企鵝革命！

死on9係度攪事

加泰爭議既解決方案

你同班加泰狗講？

加泰集會係我入紙既，等我簡單講下點解要搞

自己睇下喇，唔係支持加泰獨立，而家係支持人權嘅普世價值呀
你連呢啲都唔支持，憑咩叫人支持香港？

乜7都驚 唔好出街啦 過馬路都有危險嫁

支持既就去 唔支持咪唔好去囉

佢地係民主鬥士
但我地香港人又係唔係？我地仲乞求外國勢力
冇外國勢力 我地玩唔玩到呢4個月 心照啦
你有冇上前線？做到加泰人咁勇猛？大把手足連火魔都未突破到心理關口 打狗都未得
我地新手黎話去幫老手加油 咩邏輯 幫倒忙咋

屌

Show Blocked User - 岡田鈴子

巴打講中左，自從6月開始我都無乜出街

好惡啊

人地舉下抽氣扇就撚到你班民主鬥士tum tum轉

連登仔真係好易利用👌🏻

收到wind南極手足都好撐香港人，幾時支持南極獨立？

連登好講究階級我不嬲都聽曬4位數user講野

你就三毛，死全家

分化撚

屌你老味，香港自己都未撚攪得掂，
講乜能野支持加泰？

有無睇個局勢架，
國際係咪支持對家獨立先

本身香港係要一國兩制，
支持對家獨立咁又點撚樣呀？

原本你地初心係做乜撚野呀？
咁樣攪到件事複撚雜左
之前唔係講緊被自殺既野架咩？
無左件事喇？

分你老母西，加泰狗

你同出面班加泰狗講啦

屌你老母，人地舉下抽氣扇就撚到你條傻鳩

加泰狗死全家

各自爬山

咁請問你高見大明呀？意見不合就玩分化狗，你講晒啦屌
你個帳號係買返嚟㗎 ？嘗試用論點論據說服人哋先得架，定係阿Sir你冇學過邏輯辯思啊

你唔同出面班民主鬥士加泰狗講？屌你老母西。

咁鍾意聲援加泰，返加泰住，睇下人地收唔收留你？on99

屌你老母加泰狗仲有乜野講？

重點解釋清楚就得，唔好俾人亂帶風向
客觀睇，人地都唔會開聲支持我地獨立，但會支持我地自由民主、抗警暴
反之我地都咁做其實無乜大問題，大家冷靜少少睇多啲信息先去判斷啦，衣點好重要。

屌你老母咩
識唔識字啊
你樓上嗰個話唔好搞加泰太集會
你又屌佢
我問你點解要去加泰集會
你又屌返我轉頭
到底你邊邊㗎大佬

解你老母？人地見到你支加泰旗都高潮啦

你估真係咁多人睇你d文宣啊加泰狗？

用下你個腦諗清楚先回，屌你老母on99

自己立場都唔清晰
打手？
係唔係都屌人一餐咁
Anyway 已block

怕你老母？宜家加泰狗搞事你確定佢地係兄弟？

你on9無腦就收皮啦加泰狗

推到班加泰狗仆街死

拉有用既話呢個post就上唔到熱門啦傻西

加泰狗

反加泰既都係鬼

你咪藍絲囉三毛加泰狗

膠post好撚好玩呀？屌你

拉

樓主好怪
係人係狗
自己判斷
溝通不能

你老母on99，係咪要畫公仔畫出腸啊加泰狗

連登真係多弱智，唔怪得比加泰狗帶到風向

做乜呢個post會負評

拉

因為樓主發咗癲
對於同意佢立場反對佢立場嘅都屌一餐
好似唔識字咁
埋口就屌人
一陣應該又屌我

Pull

本身p牌都唔會推得郁

總結：樓主on9仔

係呀你走啦

唔洗理條on9仔 條友忽忽地

支持樓主死全家

佢忽左

根本所有地區爭取人權嘅都應該要支持！！

你有能力幫件果日先搞咁多野

樓豬死全家

你on9咋加泰狗

祝你全家cancer死，痛不欲生

[FCed]加泰集會搞手為籌錢搵食，推香港落火坑

加泰集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

樓豬老母比狗屌

樓豬白卡仔

你哋班偽善撚，自大撚

西班牙係歐豬國家，經濟實力好弱，歐盟都唔會聽佢支笛啦

按你哋嘅邏輯，美國冇義務幫香港，英國嘅義務亦可以解釋話喺回歸後就冇咗。如果係咁，國際戰線就唔會咁成功啦

同埋加泰好多專業人士，知識份子，可以幫我哋打歐洲戰線，歐洲戰線一直都缺乏文宣，呢個集會可以幫我哋擴大國際影響力

之前連登都好多人話舉美國旗，整民主女神像冇用，結果呢？

唔到吹埋庫爾德獨立？

祝你全家cancer死必定會應驗

good morning sir